我屌你老母黃世柒

你啲癌細胞由排牙擴散去到個腦度
成條弱智仔咁
邊個屌柒你就係5毛
你條撚樣死全家啦

快啲加我入5毛list

屌你老母黃世柒

想入list嘅可以喺度留名
我直接send個post俾佢

屌得好！

樓主唔驚俾美國sanction ?

樓主交左五十歐未

我未入list

推

@交加道38號

條撚樣貼我真名係個list 屌佢老味

再推

係？

黃兆建

試下講話俾50歐佢可能會快d

你同滿係咪反左面

你係為數不多入咗去嘅手足

咪打英文啦
唔撚識呀

條咸家產權鬥輸咗比健哥啦

#15條撚樣都成功入咗

佢做返啲捐窿捐罅嘅嘢咪啱囉
唔好浮上面啦

講真我勁妒忌

我同鴨哥哥都入咗

健哥有糖水會滿仔乜都冇

滿仔有渠王朵

想做撚死佢
條撚樣係咁入list都幾嘥時間

唯有留名

克勤小物啫

請講一句鬧佢嘅說話

可愛嘅貓貓 有禮又有志向

o. O
且

我寧願共產黨統治香港刀想佢快啲死

您重度？

條撚樣係德國唔知有冇一個朋友
日日上連登捉毛同拍埋啲濕鳩片

讀書會

勁似囉

似啦

o . O
皿

想除名又點計？
驚入唔到英國境

要推啦

屌撚左佢成日含撚章魚嘴 都未加我入list

支持

唔使驚
佢垃圾嚟

Pluszahnärzte® dental practice in the Graf-Adolf-Straße 24

Graf-Adolf-Straße 24, 40212 Düsseldorf

希望黃世澤哥哥睇到呢個留言啦

牙癌

似啦
唔係點會生到咁

樓上介紹咗個牙醫比世柒哥哥
希望快啲去睇啦

黃世柒屌你老母。

快，屌你老母黃世柒，死賤種呃咁多錢整下你排牙啦屌你老母

放心你一定入硬我都等緊入list

想知有冇章魚咀stickers
咁就可以喺telegram度宣傳佢

有鬼人理佢咩
撚吓佢就算啦

點解我仲未上到榜
我已經屌撚咗佢成日含撚章魚嘴㗎喇

上榜了

屌 推

世柒都無老母，點屌

黃世澤我屌你老母
哨牙就收皮啦

點解係言論自由相聯戶口？

樓主上榜未

爛牙狗

未留過任何comment 係世柒d post，睇下係咪屌佢棚爛牙就入list先

末睇